{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013686",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 Hotel Ludi (루디)"
    },
    "text": "宿泊施設は計19室の客室を保有しており、近くには広興倉駅、梨大駅、大興駅、西江大駅、新村駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。古代期のレンタルも可能で、身分証明書をフロントに預けていただければご利用いただけます。パソコンとテレビは互換性があり、最新の43インチLEDテレビとパソコンが設置されています。払い戻しポリシーは入金後の解約時に10%控除から始まり、入室前日の解約時に80%控除が適用されます。入室当日は払い戻しができません。ほとんどの部屋はコンディションが良く、ネットフリックスやポップコーンなどの快適な設備が提供されていて満足しているお客様が多いです。ただ、部屋が少し狭いので狭いという意見があり、難しい施設も一部あり得ると話すお客様もいます。しかし、価格に比べてコストパフォーマンスが良く居心地の良い雰囲気であり、サービスと施設も満足しています。ただ、ホコリやゴミの処理が不十分で、臭いの問題も発生する可能性があるという意見があります。全般的に低価格の宿泊施設と評価されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計19室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには広興倉駅、梨大駅、大興駅、西江大駅、新村駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "古代期のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、古代期のレンタルも可能です。身分証明書をフロントに預けていただければご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "パソコンとテレビは互換性がありますか？",
            "answer": "はい、パソコンとテレビは互換性があります。最新の43インチLEDテレビとパソコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーは入金後の解約時に10%控除から始まり、入室前日の解約時に80%控除が適用されます。入室当日は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "部屋のコンディションはどうですか？",
            "answer": "ほとんどの部屋はコンディションが良く、ネットフリックスやポップコーンなどの快適な設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "部屋のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "部屋が少し狭いという意見もありますが、価格に比べてコストパフォーマンスが良く居心地の良い雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "施設のサービスと設備は満足していますか？",
            "answer": "サービスと施設も満足しています。ただ、一部の難しい施設もあるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホコリやゴミの処理はどうですか？",
            "answer": "ホコリやゴミの処理が不十分で、臭いの問題も発生する可能性があるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのように評価されますか？",
            "answer": "全般的に低価格の宿泊施設と評価されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 475
    }
}